啲IG女神話就話自己黃 但仲玩緊抖音

前兩日share完文宣 轉個頭玩抖音

有肺炎無有怕 戴個口罩照吃喝玩樂

邊個

開名

Stop making stupid people famous la

大把

連登仔話自己係黃都仲食緊M記啦

好多哩d 偽黃臭雞

放上黎再講

Share出嚟bin c啦，扮黃呃followers可恥
玩抖音已經好撚on9，仲要自稱黃

btw仲要女神樓主啲taste可能幾重口味吓

真女神唔會玩抖音，又唔會屙屎

好撚柒
邊忽靚

未到好撚柒下話

但唔靚囉

食開屎？

你又照睇